一個城市要有消防員

咁打仗係咪都要有一隊專門負責救火開路既工程兵？

我地香港d消防幫埋d狗